街外手足既被捕人數就快多過poly 入面既手足

點拆

真

外面非法集結，入面暴動？

而家係咪都告暴動

講左外面都會告暴動

擺明入面自首暴動
出面硬食暴動
入面你唔自首好難入暴動